★[HK No IT]九巴疑停用路線膠牌 手寫牌頂替！

巴士車頭、車尾的膠料路線牌買少見少。網上更流傳一個壞消息，九巴昨(13日)起已停用路線及地點膠牌，由公司資產部派員到各總站回收。如遇到「壞牌」情況，會暫時用白紙手寫路線號碼。有網民就拍攝到部分巴士轉用手寫路線牌的相片，可見路線數字難以看清，不少網友認為有關安排會為乘客帶來不便。

用白紙手寫路線號碼
用白紙手寫路線號碼
用白紙手寫路線號碼

唸起早洩用手寫板

廢老至愛

考廢老眼力

手寫冇問題
但可唔可以用粗marker寫呢

HK No IT

成本貴，

唔用日曆紙（有現成No,)已經執到